當你攰 請你入黎

對唔住想阻你10分鐘時間睇一睇

仲有好多人支持緊我地傢！！ 唔好氣餒呀

香港人！！加油！！！

推

標題黨好撚煩 負皮你老母先